iPhone 8 Plus 有無Mon貼推介

本身用緊HODA隻3D 軟邊玻璃貼幾好用，

但依家淘寶好多都無晒貨/停產左 買唔返

巴打們有無其他推介

裸跑最好

多唔多人唔用mon貼？